# Copyright (C) Django Software Foundation and contributors
# This file is distributed under the same license as the djangoproject.com
# source files.
#
# Translators:
# Claude Paroz <claude@2xlibre.net>, 2019
# Jiyoon, Ha <cryptography@konkuk.ac.kr>, 2019
# Yong Choi <sk8er.choi@gmail.com>, 2019
# Seonpil Kim <swag.seonpil@gmail.com>, 2019
# Yongtaek Jun <guardian.yong@gmail.com>, 2019
# Park Hyunwoo <ez.amiryo@gmail.com>, 2019
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-11 20:38-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-19 01:18+0000\n"
"Last-Translator: Park Hyunwoo <ez.amiryo@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/django/teams/17080/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#, python-format
msgid "Search %s documentation"
msgstr "%s 문서 검색"

msgid "Search"
msgstr "검색"

msgid "Django Documentation"
msgstr "Django 문서"

msgid "Django documentation"
msgstr "Django 문서"

msgid ""
"This document is for Django's development version, which can be "
"significantly different from previous releases. For older releases, use the "
"version selector floating in the bottom right corner of this page."
msgstr ""
"이 문서는 Django의 개발 버전을 다루며, 이전 릴리스와 많이 다를 수 있습니다. "
"구 버전 문서를 보려면 이 페이지 오른쪽 하단의 버전 선택 버튼을 사용하세요."

msgid ""
"This document is for an insecure version of Django that is no longer "
"supported. Please upgrade to a newer release!"
msgstr "지원이 중단된 Django 버전의 문서입니다. 새 릴리스로 업그레이드하세요!"

msgid "Click on the links on the left to switch to another language."
msgstr "다른 언어로 변경하려면 왼쪽의 링크를 클릭하세요."

msgid "Language:"
msgstr "언어:"

msgid ""
"This document is for Django's development version, which can be "
"significantly different from previous releases."
msgstr ""
"이 문서는 Django 개발 버전을 다루며, 이전 릴리스와 많이 다를 수도 있습니다."

#, python-format
msgid "This document describes Django %(version)s."
msgstr "지금 보시는 것은 Django %(version)s 문서입니다."

msgid "Click on the links on the left to see other versions."
msgstr "다른 버전을 보려면 왼쪽의 링크를 클릭하세요."

msgid "Documentation version:"
msgstr "문서 버전:"

msgid "Additional Information"
msgstr "추가 정보"

msgid "Contents"
msgstr "목차"

msgid "Browse"
msgstr ""

msgid "Prev:"
msgstr "이전:"

msgid "Next:"
msgstr "다음:"

msgid "Table of contents"
msgstr "목차"

msgid "You are here:"
msgstr "현재 위치:"

#, python-format
msgid "Django %(version)s documentation"
msgstr "Django %(version)s 문서"

msgid "Getting help"
msgstr "도움말"

msgid "Try the FAQ — it's got answers to many common questions."
msgstr "공통적인 질문에 대한 답을 FAQ에서 찾아보세요."

msgid "Index"
msgstr "색인"

msgid "Module Index"
msgstr "모듈 색인"

msgid "Table of Contents"
msgstr "목차"

msgid "Handy when looking for specific information."
msgstr ""

msgid ""
"Search for information in the archives of the django-users mailing list, or "
"post a question."
msgstr "|django-users 메일링 리스트 저장소나 공개된 질문에서 정보를 찾으세요"

msgid ""
"Ask a question in the #django IRC channel, or search the IRC logs to see if "
"it’s been asked before."
msgstr ""

msgid "Report bugs with Django or Django documentation in our ticket tracker."
msgstr ""

msgid "Download:"
msgstr "다운로드:"

msgid "Offline (development version):"
msgstr "오프라인(개발 버전):"

#, python-format
msgid "Offline (Django %(version)s):"
msgstr "오프라인(Django %(version)s):"

msgid "Provided by <a href=\"https://readthedocs.org/\">Read the Docs</a>."
msgstr "<a href=\"https://readthedocs.org/\">Read the Docs</a> 제공."

msgid "General Index | Django Documentation"
msgstr "색인 | Django 문서"

msgid "General Index"
msgstr "색인"

msgid "[Link]"
msgstr "[링크]"

msgid "Module Index | Django Documentation"
msgstr "모듈 색인 | Django 문서"

msgid "Search | Django documentation"
msgstr "검색 | Django 문서"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Only 1 result for <em>%(query)s</em> in the development version\n"
"  "
msgid_plural ""
"\n"
"    %(num_results)s results for <em>%(query)s</em> in the development "
"version\n"
"  "
msgstr[0] ""

#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Only 1 result for <em>%(query)s</em> in version %(version)s\n"
"  "
msgid_plural ""
"\n"
"    %(num_results)s results for <em>%(query)s</em> in version %(version)s\n"
"  "
msgstr[0] ""

msgid "No search query given"
msgstr "검색 질의 없음"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Page %(page_number)s of %(num_pages)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"        페이지 %(page_number)s of %(num_pages)s\n"
"      "

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Page is not 'last', nor can it be converted to an int."
msgstr "'마지막' 페이지가 아니거나, 정수형으로 변환할 수 없습니다."

#, python-format
msgid "Invalid page (%(page_number)s): %(message)s"
msgstr "잘못된 페이지 (%(page_number)s): %(message)s"
